最後$500

小弟依排黑 針左28k 輸埋依500唔賭了
俾大家當下燈 第一場

gun

Ching 參考下好了 依排真係好黑

仲有條低水6串1 參考下

$500-$250-$50
尚餘$200

Ching勇武

對了

睇中波琴上盤 但冇買

最後100買了入球大

祝羊

輸清光了